la chaîne française

Nous sommes hongkongais. Nous aimons la liberté, la démocratie et nos droits. Soutient au peuple hongkongais. Ensemble, défendons nos libertés !

bojour ! tout le monde

je vous invite de jouer werewolf online

dans ce jeu, vous pouvez jouez avec les joueurs venus de quatre coins du monde. Moi j'ai réussi de pratiquer le français en joignant la parti francophone !

A la volonté du peuple

Contre nous, de la tyrannie
L'éntendard sanglant est levé
L'éntendard sanglant est levé

Oui

Ouiiiiiiiii

Salut, Nous sommes Hong Kongers, mais non Chinois.

Salut

Olá nós somos LIHKG e temamos dois anos

Bonjour